### return

### Tag Pre:
Тег <pre> в HTML используется для определения блока предварительно отформатированного текста, который сохраняет текстовые пробелы, разрывы строк, табуляции и другие символы форматирования, которые игнорируются веб-браузерами. Текст в элементе <pre> отображается шрифтом фиксированной ширины, но его можно изменить с помощью CSS.

Тег <pre> определяет предварительно отформатированный текст. Текст в элементе <pre> отображается шрифтом фиксированной ширины, и в тексте сохраняются как пробелы, так и разрывы строк.

<code>	Определяет фрагмент компьютерного кода
<samp>	Определяет образец вывода из компьютерной программы
<kbd>	Определяет ввод с клавиатуры